จน|เป็น|เหตุ|ให้|ไม่|ได้|รับ|การ|ต่อ|ใบอนุญาต|ประกอบ|กิจการ|จะ|ถูก|โอน|ไป|ยัง|บัญชี|ธนาคาร|ของ|ตุรกี|ซึ่ง|การ|ปิด|กิจการ|นี้|จะ|ส่ง|ผลกระทบ|ต่อ|ธุรกิจ|และ|ลูกค้า|หลาย|แสน|คนใน|ประเทศ|
ทั้ง|แบบ|หน้า|ร้าน|และ|ออนไลน์|ที่มา|ประกาศ|ปิด|การ|ให้|บริการ|ใน|ประเทศ|ตุรกี|ตั้งแต่|วันที่|มิถุนายน|นี้|เป็นต้นไป|ระงับ|การ|ให้|บริการ|ใน|ตุรกี|ระบุ|ว่าย|อด|เงิน|ของ|ชาว|ตุรกี|ที่|มี|อยู่|ใน|ระบบ|ทั้งหมด|
เหตุ|กฎหมาย|ไม่|เอื้อ|ให้|เปิด|ต่อ|โฆษก|ของ|โดย|สาเหตุ|สำคัญ|มา|จาก|การ|ที่|ไม่|สามารถ|ย้าย|ระบบ|และ|โครงสร้างพื้นฐาน|ด้าน|ไอ|ที|ทั้งหมด|มา|ไว้|ใน|ประเทศ|ตาม|กฎหมาย|ฉบับ|ใหม่|ได้|PayPal|
PayPal|
PayPal|
PayPal|
TechCrunch|
